痴線！德甲球證睇完VAR 半場休息叫球員出返嚟射12碼

德甲周一晚緬恩斯主場對弗賴堡的護級大戰，出現了可能稱得上為視像裁判系統（VAR）啟用以來的最大鬧劇。球證雲克文（Guido Winkmann）在上半場鳴笛後，雙方球員已經離開球場步入更衣室後，忽然透過VAR重看比賽畫面，然後判弗賴堡的球員犯手球。

球證作出判決後，要求兩隊球員重返球場，讓緬恩斯的球員主射12碼。極刑由主隊中場柏保路巴拉斯操刀得手，當上半場真正完結時，緬恩斯領先1:0。其實在上半場仍在進行時，緬恩斯右閘保辛斯基傳中後，皮球疑似省中客隊中堅甘普夫的手，皮球飛向球門，最終被弗賴堡門將舒禾路撲出。當時主隊球員已經提出要得到12碼，但球證雲克文未有理會。當兩隊球員步離球場時，球證雲克文受到指示下以VAR重看比賽畫面，然後推翻自己之前的決定，判緬恩斯得到一記12碼。

下半場比賽因為有大批球迷將一卷又一卷的廁紙從看台後方摘出，因而要押後開始。英國《BBC》報道指，球迷的舉動與上半場的12碼並無關係，純粹是因為球迷不滿比賽安排在周一晚上進行。緬恩斯中場柏保路巴拉斯在完場前11分鐘把握弗賴堡門將犯錯再入一球，最終助球隊在這場護級大戰中勝出。

緬恩斯全取三分後，暫時以較佳得失球差壓過同樣30戰得30分的弗賴堡，脫離降班漩渦，但德甲排名14至16位的三支球隊，其實都只得30分在手。

試下完場再吹

點解會有咁多廁紙

[/quote]

球證醒唔起自己買咗半主

掟廁紙

又幾靚

以前香港大球場都經常有人咁做

如果英超有VAR ，咁完場係咪要叫牙傾出黎入波？

細蚊仔玩廁紙

第2球仲假

等睇足球撚出黎講，一輸就徦賭狗所謂

做到漢堡降班

都唔係低級犯錯咁簡單

德甲都係垃圾

而家做，班環保人士又會出嚟

掟得又幾好睇

都係米蘭打比放煙花靚啲

德甲真係好撚多假波的 d龍門後防成日送禮

係d左膠先撐用VAR

英國《BBC》報道指，球迷的舉動與上半場的12碼並無關係，純粹是因為球迷不滿比賽安排在周一晚上進行。

咁半場入球大派彩點計

掟紙巾係球迷抗議德甲賽會將比賽放喺星期一

個莊要造波點都造到既 4424咪又係咁黑

有埋VAR方便好多

冇既 十一個人 點都做到

有VAR 可能造波成本再平D

講開又講，德甲好似特別多咁

VAR 根本選擇性執法 佢唔撚睇你都吹佢唔漲,佢想睇隨時睇得

德甲呢球最經典

無錯
呢下先夠曬假

下次完場判5個12M比牙傾先

德甲爭又唔夠拜仁爭, 又無乜外來資金贊助, 唔打假有撚錢咩

個波點樣入左網入面???

日俄美德，成日都假到仆街送大禮

澳洲墨西哥先最撚假

個啲係擺明同你講唔係踢波
球員能力值同賠率成正比

其實唔係咁先公平咩?有咩問題,你唔判對另一隊都唔公平

留名學野

仲有人信而家有波喺真踢

其實睇replay 都得啦使鬼var

乜你覺得依家英超無選擇性執法

個網穿窿

好多下球證望住都唔吹，足球已死

判左唔入

不如成季踢哂先畀番12碼慢慢計啦
重公平呀

啫係佢哋都知德甲只係一場show

var應該要有球例 唔係話點玩就點玩

又係freiburg門將派膠
當年baumann一場派3球